人生冇希望

前路不能創

希望比車撞

失戀啫
單身不知幾自由
份糧自己洗
鐘意同班fd幾時出去都得

我都想試下失戀